油麻地大量popo

窩打老道砵蘭街交界，好似喺到搜證緊咁

搵彈殼...

又跌春子

懷疑係

尋日兩隻狗落單個位又跌野?

唔怪得成個旺角塞到仆街！